有無人知係咩昆蟲

出面飛入黎 求解

圖??

精蟲